幣少派錢可能係機會

樹大招風入面
陳小春將幾箱錢掉落地下
原本想殺陳小春既特種部隊就狗衝入去執錢
自己就輕鬆咁走左去